要唔要去ATM㩒晒d錢？

呢d 野持久戰黎，而家先開始，遲啦。

要港元冇用
美元現金先係王道

中銀 限左只可以拎 4000蚊

係唔係代表 中銀就無錢啦?

燒撚佢啦中銀

間間都有限每日ATM拎幾多

拎出黎 轉美金 唔好擺入中資銀行

轉網購 和理非都有野做到

今日出糧表示已經即刻拎曬

Atm大排長龍